邊度有人咁大嘅倉鼠轉轉輪賣？？

係時候認真減肥了。。。

終生事業

it s time to 減減減 減減減減 減